二十五歲人今日第一次觸碰女性胸部

我二十五年來都未拍過拖 讀中學讀男校 到大學又讀工程 所以識唔到女仔 又唔敢叫雞

今日偶然同呀媽出街唔小心撞到佢胸部 原來女性胸部係咁軟 一齊以為係好硬 好感動

請善用.....

認真

Ok

支持？

你唔係啱啱先比個組mate中出左咩

認錯人

G持 下次加油

7/10

新浪記者你好啊

呢件事蘋果都可能會做專訪

近排仲有冇撚00後？

亂倫

好耐之前有樣野叫學童牙科保健
D實習牙醫免費幫學生檢查牙齒
記得果陣個女實習生對波頂住我個頭

樓主你想我點回

無 和諧

你同拉舒比狗屌 好憎你兩個

善用。。。。？

請善用起底功能

Block 左你算

樓主個腦係咪食咗屎
咁嘅po都開得出